斑馬線而家仲有冇用

啱啱塞車啲司機冇諗過約部俾行人過
有個鬼佬似乎等得太耐踢咗其中一架車一吓
之後司機落車
鬼佬仲推跌佢仲報埋驚
而家部車仲塞住條路